ipad邊款好？？

我想買部ipad 用筆寫notes、睇書，但對ipad d型號吾熱悉 ，想問下大家邊個型號岩用抵玩？

咁ipad pro 又同2018 有咩分別

吾你老母

吾你老母，自己去Apple store 撚下啦

部2018 spec 好垃圾
佢target 緊未玩過ipad 果班人
你玩耐左一定會後悔

True

根本就係用嚟搶三叔tab啲客

入咗PRO班人真心慘
要貶低部低價機等自己心理上好過啲

我買得起你吹呀
慘得過你要買低價機

又真係幾慘既

今日用mini2 trade in買2018

12.5 啦
10.5好細